個警犬咁樣推個男仔落去 有無人知道最後點?

00:14 電梯位置咁樣扑完再推人落去明顯想搞出人命